岩岩見左份工，張申請表寫住自僱人士（Yutron) 大家小心

我6月尾send cv上去見part time,佢7月尾打比我 ，我都覺得奇怪，上網又睇唔到有負評，我就去見下有無伏

岩岩去石門見左尼間公司（賣電子產品）。佢仲有另一間公司名叫Shiny Forest Ltd，係賣手工皂

上到去填表時見到（自僱人士申請表），即刻打左個突。
再睇埋佢要我填的資料，有
1. Facebook 有幾多個朋友
2. 低能iq 題 同做野無關的數學題

份工要求我包貨，執貨。如果做自僱人士整傷無勞工保險，真係彩佢有味。

最後填左少少資料就同佢講唔見工啦！

岩你老母
尼你老母
左你老母